【香港的傷痕】一名大學生的「四仔」——上Gear、被捕、求醫、見官

阿然身邊的人常形容他是個理性、冷靜的人，被拘留期間，他確實擔心別人多於擔心自己。保釋出來後，他覺得自己和以前沒甚麼分別，直至一週後才開始發現自己有點不妥：他看直播不單會感到憤怒，還會心跳加速、出冷汗和全身顫抖；他的專注力變得很差，完全無心處理學業；他變得難以控制情緒，對家人發脾氣的次數多了。某次吵架中，他的母親說了一句「我唔想成為第二個周梓樂阿媽」，讓他感覺憤怒又不解，失落了好一陣子。

手足,加油

他覺得「向前看」的心態很重要：「當你睇住越來越多人被捕，被捕唔再係一件新鮮事，就會叫自己唔好咁執著，要努力向前看，否則唔會諗到下一步點做。」他同意，一年後的抗爭氣氛冷淡了，但覺得只能孤注一擲，繼續想辦法延續抗爭，直至徹底「攬炒」：「刀拮唔中肉唔識痛，要用震撼教育叫醒大家。」

中南廣場 老闆係施世築 紅底

唔係講咗好耐咩

但係冇人肯定咁講 同埋啲apps都未出

我覺得手足要保命要緊多過寧死不降
就算所謂案底
他日香港重光之後
成立法庭幫手足洗番底就真

個個都保命
咪就好似1949年開始既支那人一樣
保撚到條命去2020都仲係「保緊命」

用下個腦啦

明白,幫推

其實我係幾善用起底功能既

佢媽媽講嘅嗰句說話真係同梁繼平可以俾佢爸爸嘅反應一樣
除咗叩個頭之外真係表達唔到

美國警停職被控謀殺，五毛：睇唔到

到實我屋企人早幾日先到我講過相似,我當時一來又真係應唔到,二來由好惱佢,講咗句,唔係你地,我地使行出去

佢哋黃嘅話就算啦 大家都唔好受
藍嘅真係唔知講咩好

就係明先唔知講咩,有時都唸,抗爭就對唔住屋企人.唔抗爭就對唔住香港人